一人n個超型招式名

Galaxian Explosion
天崩地裂閃光沖擊波
曙光女神之寬恕
Aurora Execution

廬山百龍霸
幻朧魔皇拳

邪王炎殺黑龍波
邪王炎殺煉獄焦

雅典娜之驚嘆

KAMAHAMAHA!!!!!!!!

李撕

其實還好

揸波龍爪手

超級無敵我愛你！

華光耀劍鋒
霸皇翔龍擊

Kira~~~~~

~~~~~Athrun

電話禁極刀

華光耀劍鋒
霸王翔龍擊

天龍流星

認真一拳

反手聖光劍

底線傳中

你同我跪喺度

伸縮自在的愛

湍流龍擊打

阿修羅霸鳳拳
羅剎破鳳擊

恰鳩我？

高速真空吸

猛虎落地勢

恆大恆龍拳

武漢肺炎

支爆氣流斬

一念永恆

想屌tamama屎忽

巴奧薩基路加

比利卡 比利那那 撲撲利那 比比路多

初見流合氣道 星落

Za Warudo!
Toki wo tomare!

含乳流膿拳

世警．犬黑霸
炎剎衝鋒拳
水藍染血炮
喪心病狂𠱼
目中無人劍
經緯出策心經

猛虎落地勢
魔犬慟哭破

武漢推車

一招收你皮

真•流星蝴蝶劍

你阿媽個波罩你

我佛你

哈雷慧星大s

del你老鼠皮

羅莽三百六

旋律標誌

連續普通拳

電腦大爆炸

天地霸王拳

射精

帶馬歸槽！！！

流派！東方不敗（下刪n字）

小你，飛刀

爆袋分屍殺

Tamama 沖擊波

Stardust Revolution
天舞寶蓮

巴奧．薩基路加

地獄永死魔王拳

有冇野瞞住我
分手拉
你唔愛我啦
我同你呀媽跌落海你會救邊個先

對大降神·小統·逆鱗爪·一九四一·齊射

伊波拉唔係狄波拉呀

默示錄擊 一億份之一

劍廿三

朱經緯一棍
蒙古劍沙勇新

You idiot sandwich

凶王凶乱破砕陣
凶闘気無限暗黒
邪五行滅衰
裂紙大逆剣
爆砕牙点穴

鳩硬冇親戚

全部同我企起身

積屍氣冥界波

用生命值硬接

我係新手youtuber 你講我拍

新型冠狀病毒-W.A.R.S-
射殺101式
警暴831式
警黑721式
暴動612式

用右手去解方程式, 用左手去寫罪犯個名, 再攞薯片, 食落肚!!!

龍舟掛鼓

普通連續拳

俾我算中俾我算中俾我算中！！！！！！！

摩達佛迦

超級霸王電影彈

禁千二百十一式·八稚女

曾經在港產電視劇出現

「誅邪！！」

我佛你！！